好撚嘢！大學唔停課！

最撚多支那學生嘅就係大學
林鄭：你班大學生最好死撚晒

大年初一都要屌你老母臭閪！

大學唔算直接under政府，不嬲停唔停課係大學自己判斷

唔係大學自己決定嘅咩

大學係自行決定
但呢D重九事件一般會跟
呢兩日仲各間大學好大機會會出Email通知

咁的確唔輪到佢管

真係屌佢老味 真係想我地死

樓主=弱智

又好似係，sor 囉

大學唔係屬於政府，要自行決定停唔停課

理大, 城大表示

咁VTC堆院校點計？

大學校園先最多中國人但唔俾大學生長啲假期，擺到明驚班大學生放假出嚟啦。
政治凌駕生命，屌你老母。

大學自己決定
同埋學生係可以集體出聲

好似hku已經開始要中国學生同有去過中国嘅同學填表申報

大學仲有少少自主既

邊間大學唔跟邊間係鬼
Btw 又停課要回水啦

唔好推啲on9 post 喇

多數大學自己都會停課

冇錯 樓主on9

申報根本冇用，一來可以講大話，二來比你知道佢有返過大陸可以點

請pin呢個，此po已完

大家覺得大學會唔會主動停課或者轉做online teaching?
會
唔會

不嬲宣佈停課都唔包大學㗎喎

大專生繼續返campus吸乾淨啲二噁英同肺炎

屌

Pin呢個

樓主有讀過大學冇？

有得cap錢唔通唔cap咩

又想比少數派cap圖咪成日拉底智商啦

大學撚夠膽停咩，再停真係嘔返啲學費出黎

此po已完

膠都費時派

vtc學生=政府公敵

停唔停都走堂架啦

大陸疫情已經不可控制、病人已經在廣州大量傳播
下一波將會到香港，只有全港大罷工才可以救香港
停止中港之間所有人出入、返港需要隔離
香港極度脆弱 ，災難當前不分政見、全力罷工救港

樓豬好On9

咁唔停學嘅大學好仆街

老師唔洗救咩

大學係大學自己宣佈，唔屬於政府架構，不過政府係可以同各大一早傾一次過講

林鄭：你班「暴徒」都有今日

最多大劣狗嘅科大表示：唔停課，擁抱大劣同胞

屌佢咩，科大2月3就要開學考試，一堆堆nds坐曬成個病毒hall

Up to this point, University still plans to conduct the examination from 3 – 6 Feb and begin the Spring Semester classes on 7 Feb as scheduled. We will continue to monitor the situation and provide further advice when necessary.

大學停條毛咩 收咁多支那學生 一陣唔開學比支那狗叫回水

Btw 開學就收得皮 成間大學都係支那狗

你有幾可聽大學生講
要上堂唔示威了

柒夠未

一入學本手冊就講明 vtc 唔跟政府停課公佈，所有野以 vtc 公佈為準

好柒

得我地恆大冇支那人

沙士果陣大學都停課啦

拉

蝙蝠屎維

特殊學校都停課喎

果陣好似上到7星期到

我地ive得罪你啊

柒到上熱門

poly 成校tg時都仲放緊半日

推俾全世界
各大專院校停課
退學費

Prof企起度教驚閪咩，我張凳有nds大陸病毒，不了，走堂睇textbook算，midterm果陣禁唔住香港變左武漢啦

CCP Universities.

樓主你係咪讀毅進架

最慘係啲細班房
想走都走唔到

要求立即轉online

你上hall睇睇先啦

當緊急法係死㗎？

要返佢自己返啦屌

自己罷啦

希望ust會好似winter sem 咁將d course 轉曬online
咁都起碼好d
同埋一定唔會住hall咁多nds....
個lecture hall好似生化病毒室咁好撚恐怖

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

大學不嬲要自己出信，不過通常一間出就全部跟

Dear Students, Faculty and Staff :

While enjoying the Chinese New Year Eve, in light of the escalating developments of the 2019-nCOV outbreak, we would like to draw your attention to the following :

1. The University has decided that all outbound activities to Mainland China including student exchange will be suspended until further notice. For student exchange, the students concerned can contact the Office of Global Learning on the follow-up arrangements.

2. Colleagues based in Clear Water Bay should as far as possible refrain from travelling to our Mainland establishments including Shenzhen, Nansha and Guangzhou for job related duties; and vice versa. Video conferencing facilities should be used instead of face-to-face meetings.

As we usher in the Year of Rat, may I wish you and your loved ones health, joy and success!

科大琴日嘅email
睇完心都寒埋

好柒，唔好再推了

屌 啱阿 啱啱交完學費又停

收皮啦，醜唔醜，又話人驚左你

樓主year 1 同冇讀大學？
不嬲都係以email為準

推撚到大學自行宣佈停課

大學停課未呀屌

係cu食飯7成都係支那人

On9冇藥醫

轉online teaching

UST SAME

唔好推啦 樓主好柒

pish呢個

自己寫封email畀校長啦

笑啦 笑啦 哈哈哈哈

UST要考試
有人試過email問
點知個prof話
not practical to bring the exam remotely

上學期個啲都未撚嘔啦

咁就兩萬啦

其實應該會
只係唔會由政府發佈

Haha

唔好用你自己標準去諗其他人啦。
好多人會上堂架on9

屌

跟本要停

自己罷課

睇下邊間會話停課先

send email去炸自己間大學 叫大學停課

樓主大學生可以自行停課

同埋我估果幾間大學應該會醒目既

推

Agger 同學生會反映

當年上完7星期之後 最後仲有無EXAM
GRADE點計?
當年仲係幼稚園

潤腸話會叫大專院校考慮

大學生條命唔撚係命呀屌你老母個臭閪

啱啱睇返新聞
大學喺政府宣佈後一日先講

大學生無得停

我都係 我都唔清楚 聽老師講咋

停到2月17日 開唔到sem

y

City中撚左招仲唔快啲停

毒娥計好，派錢無份，年輕人特別係有腦的是針對目標

UST咁多支那人
好快中招

Jm9

大學最多支那人 屌

17:45 ver

香港級別升至緊急
新年盃 花車 馬拉松 中止
博物館 公眾設施休館
馬場及投注站減少開放
中小幼停至2月17
禁止來往武漢航班
封鎖高鐵
感染率同當年SARS同級(死亡率為百分之14-19)
新SARS能隱形傳播,非所有病人都有病徵

政府已去信中國國務院 大量採購中國口罩
現階段未需要封鎖關口
上班族及大學未有指示
市民要做好心理準備社區性爆發
建議沒有近視的市民配戴游鏡抗疫
徵用2個渡假村及1個未入伙公屋村作隔離營(鯉魚門及粉嶺)
租用酒店作病毒隔離
減少普通門診開放時間
關口將會使用加強版自行申報表

政府12月已得知疫情爆發
3日前稿寫好防疫大綱
林鄭月娥已指派張建宗進行防疫工作
林鄭月娥指市民要和平及理性抗疫
政府指醫療人員免用激烈態度爭取訴求

為鬧而鬧

之前見中大好似已經傾緊

樓豬係大學生?好似好撚緊張好撚嬲咁

大學班高層傾緊refund上學期部分學費

[Refund]關於要求學校就要斬上學期退回學費一事

邊到收到風refund啊高層

不割席

就算唔係由教育局管轄都應該呼籲大學考慮停課？
農歷年後大批nds入境必定會帶埋啲病毒落嚟
仲要住hall容易大規模傳播
到時大學一定變疫區

大學高層自己執生，唔好靠害，你知你哋收埋幾多nds 㗎啦

柒頭樓豬

希望停啦 真係危險 想唔想番學上堂已經係其次

大學自然會跟

PolyU lib 唯二兩間can 全部支那狗排口水雞飯

科大宣佈延遲至17號開sem

the University has decided to postpone the start date of the Spring Term for two weeks to Monday, February 17, 2020. The proctored on-campus final examinations of the Fall Term will be held from February 17, 2020 to February 20, 2020. Classes for the Spring Term will commence on Friday, February 21, 2020.

屌你個樣笑撚左

科大都延遲到17號開學

shitty 繼續31 號開學

推呢個

死傻閪

講真係退都一定唔會退到我地手。（淨討論ugc）
每間u大概13個teaching weeks
大概上學期停左2個星期
（考試weeks計埋就真係大工程，因為suppose某d課無考試，一完teaching weeks就一個星期內交埋term end assignment）
就考慮teaching weeks啦
計翻比例，理應退15%。
而每個programme都唔同學費（原本果個）
只係大多programmes 係由ugc資助先固定$42000一年
換言之你比個$21000（上學期）唔係原本既價格
上學期讀頭個11個weeks已經夠滿足你比左$21000對應既服務
至於極端情況下真係有機會可以退翻比學生
例如你上個sem讀得極少科，就真係需要評估
亦姐係唔係統一退還特定金額
每個學生獲退款既金額唔同。
涉及既手續費係你出定佢出？

當中亦涉及持分者既。應該
退翻比ugc？
定退翻比納稅人？

如果要話以日子黎計退幾多，咁如果有prof請假，又或者學生當事人請病假，而又無補翻課。
條數要點計？

大學生四個月假

屌 shitty 實唔停

屌佢老母 上個sem無咗個幾月 而家仲想收學費
再停佢真係好意思收sem2 學費？
不過我都想知VTC 個啲點

科大已出

樓主肯pin呢個秒回覆算係咁

懇請各大學聽日就宣佈停課 !!!
香港各大學係有海量嘅中國學生，呢個春運全國呢度去果到去
梁卓偉亦強調疫情嚴峻，香港目前要採取圍堵策略，阻止社區傳播!

2月8前要交

聽日紅日 未翻工啦

咁既情況仲上堂
真係祝你好運

推到八大和各大專都睇齊

其他u應該都會跟科大停到16號

科大全港第一

DKLM 都痴撚7線
大學生同教授唔撚係人？

on9樓豬

緊急情況呀而家
關心學生嘅今日點會有心情放假 人命嚟架

樓豬拉

我就覺得成個sem停撚左佢轉online teaching根本隻毒就痴撚線

就算係放假都要處理呢件事啦下話

Ust postpone左開sem

唔好咁啦I大最多被捕手足

弱智都唔割

不過都係要恥笑

我笑鳩樓主標題黨姐
標題講到似層層 內文就只係慫恿人去做
似係佢自己想refund 然後開post帶起風向想利用群眾去達到目的
隨時d學校高層根本就冇討論過refund 咪撚帶風向鳩up啦

UST推遲開sem日期

樓主中學雞

屎維不了
不過今次幾快手嘅

gpa咁重要，罷課? 不了

停課不嬲都快手

你啱

大學都要時間諗啦

大學咪自己停囉

科大人咪撚教學費啊

*交 sor

其他大學幾時停呀 唔想死住呀屌

交撚左啦

有趣POST
笑下幾好

唔通你想佢照常開學？

究竟呢個垃圾幾時會聽民意

唔想之前一早就交左
我果科好撚多nds，諗起同佢地一齊上堂就

樓豬柒咗
拉

我哋2月5號先出學費單

滕狗做野未呀？？

科大真係真一大
其他u 已經有懷疑個案，仲未公佈日後點樣
就算帶左口罩都唔知防得幾多

btw，年初一點都要同大家講一句新年快樂

交左學費

樓主冇讀過大學？

破壞哂啲大學咪強制停到課囉
你哋最拿手㗎喎

幾個月前先講緊唔under
樓主隔幾個月即刻衝上嚟柒，你話你係咪傻閪

成年返得兩個月學

jm9?

6天蓋出「火神山醫院」不夠用！武漢決定旁邊再蓋一所「雷神山」

▲為了再6天內蓋出「火神山醫院」，大陸調動上百台挖土機整地。（圖／新華網）
記者蔡紹堅／綜合報導
武漢市防疫指揮部23日決定參照SARS期間7天建成的「小湯山醫院」，在6天內興建一所武漢肺炎的專門醫院，定名為「火神山醫院」。不過，似乎是考量到「火神山」的床位有限，武漢市防疫指揮部25日下午決定，要在2月5日前在「火神山」旁再建一所「雷神山醫院」。
「火神山醫院」的承建單位中建三局人員透露，火神山醫院的面積為2.5萬平方公尺，可容納1000張床，規劃在6天內建成，也就是說會在2月1日完工，2月3日投入使用。
▼挖土機通宵趕工，為了達成6天蓋出醫院的目標。（圖／新華網）

為了達成6天完工的目標，中建三局23日晚上就展開動作，調集上百台挖土機、推土機等施工機械抵達工地，通宵進行場平、回填等施工。主體的施工則從25日開始，整個施工期間，項目部將按照兩班倒的方式日夜不停施工，高峰期將有1500名建設者和280台套施工機械設備同時奮戰。
不過，似乎是考量到「火神山醫院」的1000個床位不夠用，武漢市防疫指揮部25日下午3點半舉行調度會，決定在「火神山醫院」旁邊，在2月5日前再建成一所「雷神山醫院」，新增床位1300張。

▲武漢肺炎疫情嚴峻，多名醫護也遭感染。（圖／武漢中心醫院）

大學生自己有判斷力啦 你估小朋友咩

埋大同中大事件咪係例子囉

佢應該俾人破壞左個腦
強制做五毛
中共最拿手

你哋最拿手打市民

科技大學宣布延遲至2月17日開學，校長史維向全體師生發信，指因應新型冠狀病毒疫情發展，延至2月17日舉行上一學期的考試，新學期的課堂就會在2月20日開始。至於學校的行政部門就會在農曆新年假期後恢復運作。他又說，校長已在可行範圍內採取防疫措施。